理大依家算唔算人道危機？要求國際救援呀

如題好似唔覺有人講
所以提出下 等高人參長下

求援？要出一早出佐喇

根本就係，無利益邊個會幫

一早人道危機左好耐
係國際唔肯幫你

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
最新：美參議員Hawley出聲

英國 Lord Hogan Howe 出聲（Luke de Pulford代出）

英國Sir Malcom Rifkind, Lord Alton, Baroness Bennett出聲

英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3